# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.module: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.info.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.links.action.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.links.task.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/config/schema/seat_type.schema.yml: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/SeatListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/SeatTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/SeatType.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatTypeForm.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/src/Plugin/EntityReferenceSelection/SeatSelection.php: n/a
#  modules/neibers/cbos/seat/config/install/neibers_seat.type.multiple.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 13:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.module:18
msgid "About"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.module:19 modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.info.yml:0
msgid "The seat of the cabinet."
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.info.yml:0 modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:12;12
msgid "Seat"
msgstr "机位"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.info.yml:0
msgid "Neibers cbos"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.links.action.yml:0
msgid "Add"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.links.action.yml:0
msgid "Add type"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "Create new Seat"
msgstr "创建机位"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "Administer Seat"
msgstr "管理机位"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Seat."
msgstr "允许访问机位的管理配置表单."

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "Delete Seat"
msgstr "删除机位"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "Edit Seat"
msgstr "编辑机位"

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "View published Seat"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/neibers_seat.permissions.yml:0
msgid "View unpublished Seat"
msgstr ""

#: modules/neibers/cbos/seat/config/schema/seat_type.schema.yml:0
msgid "Seat type config"
msgstr "机位类型配置"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/SeatListBuilder.php:20
msgid "Seat ID"
msgstr "机位ID"


#: modules/neibers/cbos/seat/src/SeatTypeListBuilder.php:17 modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:12 modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/SeatType.php:7;7
msgid "Seat type"
msgstr "机位类型"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:160
msgid "Authored by"
msgstr "客户"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:161
msgid "The user ID of author of the Seat entity."
msgstr "机位所属的客户。"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:186
msgid "The name of the Seat entity."
msgstr "机位名称."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:206
msgid "Cabinet"
msgstr "机柜"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:225
msgid "Hardware"
msgstr "设备"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:244
msgid "Parent"
msgstr "上级"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:245
msgid "The parent of current seat."
msgstr "当前机位的上级."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:264
msgid "Publishing status"
msgstr "发布状态"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Entity/Seat.php:265
msgid "A boolean indicating whether the Seat is published."
msgstr "指示机位是否已发布."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatForm.php:26
msgid "Occupation"
msgstr "占用"

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatForm.php:27
msgid "The number of hardware occupation."
msgstr "设备所占用的机位数."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatForm.php:47
msgid "Created the %label Seat."
msgstr "已创建机位%label."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatForm.php:53
msgid "Saved the %label Seat."
msgstr "已保存机位%label."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatTypeForm.php:25
msgid "Label for the Seat type."
msgstr "机位类型的名称."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Seat type."
msgstr "已创建机位类型%label."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Form/SeatTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Seat type."
msgstr "已保存机位类型%label."

#: modules/neibers/cbos/seat/src/Plugin/EntityReferenceSelection/SeatSelection.php:8
msgid "Seat selection"
msgstr "机位选择"

#: modules/neibers/cbos/seat/config/install/neibers_seat.type.multiple.yml:0
msgid "Multiple"
msgstr "复合机位"

